好歌推介

好好聽，我一次過聽咗三次

加錢可以邊屌邊叫佢唱

好聽到，當時江成君得個一段仔已經狂聽

𨳒你老母個時係

推

發覺我好膚淺 禾淨係迷麻友個樣

雞啼

真正雞啼

卡勞聽日準備好改名未

G

加錢可口爆？

Ching 專業反麻

我唔會放過麻友

朝早聽多次

有冇扑野片 ?

我點G伯母有無

渡邊麻友 比錢都有得屌啦 仲要片做乜

山口麻友